90後扮工冗員谷

歡迎90後巴絲join谷 主要係上班扮工一族 乜都傾
小學雞/學生/MK/狗公/收兵免
依家有十幾人左右 會定期搞谷聚
入谷之前麻煩填左D資料先 會好快加你入谷成為我地一份子

推

Pmed

推推

係咪填form就得?

重推 依家常駐人口20左右

已交表格

填咗

已填

Pish